hey its ahin time ◔_◔

do u guys think shes trashy? 🙄

A bit la

唔係咁清楚
可唔可以影落少少..

trashy but not bitchy ok 🙄

shes on live now 🙄

Why u ask this question then🤨

i was just wondering 🙄

btw do u guys think shes like barbie and do u guys like barbie 🙄

barbie no boobies ahin big boobies

so does socialist like barbie or boobie 🙄

shes very best friend with dj soda these days 😄
did she dye her hair just to look like her sister 🙄

speaking of dj soda, i remember lots of critism on her, shes full of plastic 🙄

i wonder whos this guy 🙄, why was he in her live chat
maybe her boyfriend 😄

ahin is no longer my love

ohh she has a broken 💔 now 🙄